其實 laser 遠距離好似無咩用?

見大家日日射左咁耐應該無警察受傷?

痴咗嘢

如果係attach響支scarL就有用